連登仔幾時咁有政治潔癖，急住澄清

又唔見佢地幫梁競徽澄清

黑警黎